環保人士：將范冰冰槍斃，能夠減少資源使用，救多幾隻北極熊同海龜

槍弊

斃